[嶺南] fm tg group

我都係fm 9號去lingu見啲人頹到
開個tg group 可以傾下、交換source